班韓星保鏢唔係會打鳩fans既咩，做咩我老婆泰妍會比班淫蟲上下其手架

有人問我地同少時係咩關係

又黎